維園冇人（有相為證）

唔使搵我老母

咁熱又咁早

快d去

香港人興遲到,但好過冇到. 721

咁早

恭喜咁多位唱淡五毛毛

個個怕咗福建幫，冇吉士出嚟

今日會長有視聽展好多人

(更正) 今日灣仔會展有視聽展好多人

食撚埋飯就到啦

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登
睇下內文

咩黎

721721721

有乜睇？

好撚曬。